連仔究竟肯開放pm未 我要pm貼波貼腳果班絲打呀

屌你老母

小情歌bb

你咁撚肥就緊係重啦 我好輕架咋

我是宇宙間的塵埃bb

秒

純it學術問題
連仔coding技術應該比起林早勁好多
而且有個框架喺度，應該一開波就即刻抄到
唔整pm，係咪有啲咩協議，而唔俾咁做，定係依種coding技術有漏洞
有冇it巴解答到

貼多d相再答你